有人話大陸佬落來搞事同準備左好多黑衫,不如我地今次唔著黑衫？

我知好多人都話要黑衫可以團結加大家士氣同black bloc保義士，加士氣果到我同意，但次次遊行又有幾多人真係black bloc？加上今次好似係和理非ma，咁black bloc意義應該冇咁大。
大陸佬著佢地D街衫應該好易認，會唔會係換下思為做彩虹戰士/其他色？討論下

818

psuh

suhp

uhps

push

我覺得有d奇怪，黑衫同裝備點解唔落到黎先買
要上面帶落黎？

唔著黑衫 最大機會都只係轉白衫 對方一樣有

pish

人工包埋工服

好多人話818有鬼，點算？

一開始都係和理非都係著黑衫

唔需要轉

只要大家唔好比大陸佬帶到風向引出手

到時搞事嘅人會一目了然

Push !!

我唸佢地有組織所以咩都分配好配，你知大陸最鐘意就係一式一樣

用下腦啦
宣傳得嘅話佢地都知啦
佢地知自然買得到

做多啲宣傳確保818係和理非
咁到時有人激動咪幾個人圍住逗佢算囉

佢地係知姐，但無拿拿大量人買一隻色的話，咪同人講有人來搞事？香港人個屋企就係到，易換色D掛

大陸人有口音好易認